其實香港人要正視中共報假新聞的問題

雖然好多香港人當中共係北韓常常報創作式新聞
但中共對世界及香港影響力已今非昔比
世上西方國家報假新聞會有嚴重後果
但中共卻一而再，再而三刪改事實
例如話金融風暴及沙士救左香港
依家又話香港暴徒放火燒警察
五大訴求好重要，
但我真心希望要加多樣
要求中共停止報導假新聞
向全中国公開道歉及講返真相
雖然呢個要求對方一定唔會應承
但如果要求廣傳，都會多d人知道真相
對方要是再沬黑亦要花更多氣力

推

要求中共停止報導假新聞
向全中国公開道歉及講返真相

出發點係好，但對手係邪惡匪共，文革大躍進死咁多人都當無事，美國咁多美軍都唔係予取予求，香港人無槍，佢會唔會在乎你先？

其實中国好多示威仲激。

冇可能

其實目的只係想將5大訴求或者港人訴求集中宣傳
增加上面人知道既機會
因為依家上面係好多人對香港極負面
但呢個要求基本上可以一野擊破返沬黑
多d人講會易點入屋傳返上去
就好似5大訴求咁
因為講5大訴求上面都會覺得你香港人要求太多
但要求講真話就對上面平民來講係有用

唔係要佢道歉
係要將要求講真相訴求包裝，然後廣傳

只要將"要求中共停止沬黑”，呢個要求廣傳入中国平民微信，就算達到目標
而不是要中共道歉

我們要想辦法加開大陸戰線，大家有無好方法，例如WeChat搖一搖或者附近的人如何？仲有咩唔洗大陸電話？

要求中共唔好報假新聞 唔好咁天真啦，你可以指出假新聞但好難影響佢响內地點報導，我地連tvb都改唔到仲講央視？

你要贏中共唯一方法係比佢更暴力，純粹係森林法則

TVB都搞唔掂
仲要中共黨媒認錯?

剛剛試左
呢張放唔到微信
我斬開2半先放到

我目的就係要集體指出假新聞
及借集體要求佢改正
將件事廣傳
而唔係真係要佢道歉
廣傳左就算目標達到